入黎分享下你第一次打飛機係點

小六嗰陣喺體育館個尿兜痾完尿之後

無聊劣下碌鳩

劣左幾下發現幾爽幾舒服

跟住就射左

初中沖涼用花灑沖龜頭

More

睇完本能沙朗史東就好想打飛機

第一次果種強烈感覺

永遠都再無感受過

女朋友幫我打
一秒即射

左手定右手？

仲記得細細個趴喺地下壓住條J磨下磨下

嗰種又爽但又嗰知咩感覺真係一世難忘

可惜呢種感覺已經搵唔返

中一坐左係電腦前面睇香討成人貼圖區玩左一個鐘

我都係向下壓，不過係趴係床

巴打壓地下磨地下咁堅